黃心穎 終於肯道歉啦咩？

還有沒有人 令我驚險又興奮

繼續block comments

凈係IG打幾句
無誠意
淫婦應該出黎面對群眾
破壞人家庭破壞得咁開心
唔洗旨意出返黎撈
個腦生係個西到

開返留言功能先再講啦

屌你，驚呀

做了淫賤的事者

繼續要身邊既人幫佢受

浸豬籠啦

屌, 係都拍片, 露下胸先啦

on79
咁撚大件事，
你網上道歉
同你以前msn表白
有撚分別啊